急]見到有隻狗比人棄養點算

搵朋友果陣見到
佢好老，似比人棄養

係元朗大棠
點算好，係條村周圍行，跟左佢好耐

Push

有無朋友可以暫養？或者睇下有無晶片 可能走失

係唔係唔好打比愛協

打比元朗班狗義工先啦
我搵搵先

唔好

似棄養，無狗帶，d手腳好老

我跟左佢好多條街

有冇bro幫手

我幫 但我ot 中

你唔係幫就咪9up 啦屌你老母

d 5毛咁都要衝出黎

帶佢check 晶片之後call 漁記睇下之前有冇人走失狗先
之後試下call 毛守睇有冇義工幫到忙

睇緊附近仲有無

點帶 完全唔識

push

每個獸醫院都有得check

打比佢地ok ?

佢跟唔跟你？

實得架 fb 仲有好多related page 實有人幫到手

好慘

唔跟
得我跟佢，係咁走

屌得好

好老

睇d毛長到咁 應該一個流浪左好耐

回錯

Sd左msg比拯救貓狗協會

快快回覆

唉，算，佢寫幾小時
隻狗係咁走，我都唔知可以跟到幾時

包皮有愛

揾毛守接左先
應該冇人照顧一段時間
fb都有d走失貓狗gp
好多元朗人

人哋一個生活咗咁耐就咪再搞佢

附近有無野買到比佢食

我有養過狗
佢手手腳腳好紅，啲毛疏
明顯老態

屌 隻狗咁撚肉酸唔怪得比人棄養

唔好放棄啦包皮

見佢飲左水
佢應該驚，周圍走周圍行

班Sociopath又開工

我記得愛協好似無用

交比地盤佬

愛協無架 好快人道佢

不如check咗晶片先

隻狗仔好慘呀

死生滋狗 都唔知有咩惡菌係身

你講你自己？

屌你 隻狗乜都冇做錯到 比d人渣玩完就遺棄。要生滋都係果班仆街生啦

隻狗行左入草林唔見左

條狗好樣衰
係咪連登仔嚟

請尊重生命

做乜鳩😂

你一路跟咁耐然後睇住佢入草叢????????

成個人咁高果d

我屋企養貓幫唔到佢

我都奇怪，呢條村一早比貓佔據左，竟然有狗
睇住佢係隔離村過黎
初頭以為有人放狗，點知行行下佢地分開行

咁你一路住有咩意思,睇住佢死?

陪著佢起 等貓狗協會覆

Close file

比次機會

搵唔到？
盡左力就算啦
代狗狗多謝你

好心酸，睇隻腳好老，係棄養了

唉

上次油塘又見到d唐狗好乖
想過嚟比我mor，不過可能係車房狗

無計啦，唔再養喇

你咁撚肉酸你老母都未棄養你啦

好陰公
邊撚個養到佢咁

有養過？
諗諗領養番隻呀
一念之差
救番一條命

正臭閪黎屌你老母唔撚幫咪撚出聲啦仆街

Hold起狗狗先
樓主一生平安

之前住太平道
對狗有d心得
我隻狗2014死咗lu

我都會捐錢嘅

點解你帶走左佢先
點解要由佢走入草叢

邊個比隻狗狗多次機會

我隻貓都係咁上下時間死
陪我大
傷心到有病 病得好嚴重
果時都覺得唔會再養

而家幫人養緊隻 隻嘢又係執番嚟
感覺同以前雖然唔同
但覺得幫到一條生命都ok

分享下

因為結咗婚

佢驚狗

不過之前隻狗係佢自己養

我細個都驚狗

不過養咗狗六年, 無咁驚

識睇狗嘅行為同表情

或者遲d老咗有自來狗呢

D狗好乖好有靈性
我細佬都有隻，同佢住過覺得狗好抵錫
係痴身左d

隨緣啦
自己都諗過第時養隻狗
首選唐狗

唉好慘
人類的錯

祝棄養者冚家剷

係呀

有小朋友更加好

搵唔搵到佢
元朗有24小時獸醫
是但帶去一間check晶片先

利申:住元朗，之前幫過一隻

推

送去SAA先

摩天使??????????????

希望有心人收養，好可憐既狗狗

樓主養過狗就抱佢返去先啦，佢咁樣應該捱唔到幾耐

唔怪得你都畀人棄養

樓主會唔會再經個邊？
會唔會去再搵下？

唔係佢主人不過想幫下隻狗

好奇點解人地話ot中就係唔幫,
難道你係屋企屌人老母就係幫咩?
你唔俾到最後巴打ot完, 都未有任何人除左樓主幫到,
淨係得你班鍵盤戰士屌人老母

你估好似你老母咩
臭雞咁款係人都食得

假膠都要認真?好打極有限

我今日2點半左右係朗屏條行人天橋都見到佢，d毛好長，全身濕晒，一睇就知淋完雨，好多人行行下都停低睇佢做咩。
有人試過撚佢但佢唔show，最後佢一隻狗落左天橋走左，好似搵主人咁
第一次遇到狗走失，唔知點幫好

好慘....
好想去元朗搵佢 最後樓主係大棠見到佢？

依家點？啱啱放工可以幫手

樓主狗狗而家點啊

大棠路定點
如果有人見到佢 可唔可以即刻tg我？
我住元朗 可以即刻出去接佢
Tg: hihicat

包皮應機!

巴打 如果搵到佢你又接左既 可以搵我幫手 tg nightt999

屌 又係啲仆街主人

tg: thching34

輕輕一推

我唔100%肯定樓主影果隻同朗屏果隻係同一隻
兩隻d毛都好長，又遮晒眼咁
呢排天氣好唔穩定，唔知點算

希望呢d仆街主人有生仔，第時老左d仔女似足佢地將佢地掉出街自生自減

有好心人執咗,暫時唔駛擔心

好彩咋！！！！！

做咩啫？我都未叫你自我介紹

多謝各位好心人

一定棄養啦 乜鬼走失呀 遲早實人道毀滅

Wa，係佢啊

有人執到了

好彩有人汁到
夜媽媽自己周圍行

幫佢剪返靚仔先

如果無人要我好想收養

你咁撚樣衰咁撚柒 你老母都未棄養你啦

但好心人好似係SPCA暫托家庭，會送番啲狗入愛協...